2:1就完場，見到山齊士踎響球場果種返魂無術既表情真係心酸😩

過得阿狗預左架

成場得佢一個肯搏老命逼波 其他就食住花生等比人玩弄

你都唔差既

山齊士輸波過生日

+1

連續兩場被人反cup係好撚慘既。。。

未融入到阿記既體系 。全隊阿狗對抗性咁低，得佢一個對抗性高

扮C朗

諗緊去曼拎過高薪咋

我好勁

做咩學我牙朗 -_-"

Welcome to chelsea

去獌啦

經典顏文字 你都成三十歲阿叔

唔好理佢地

系波台朱先夠膽用…出面會比人扑柒我 >.<'

不要低頭 光環會掉下來

好大波

真係心酸

真係好撚慘，yup手叫班隊友上黎壓，個個就望左望右，你上啦你上啦，我得兩隻腳咋大佬

When you work your ass off week in week out and still hear "WE GOT ÖZIL"

應該唔續約啦 成班冇心爭冠

d 隊友個個好似冇力咁企係到

睇錯光頭

根本就唔係體系球員

雲加心知年年聖誕都力戰而敗

導致打後賽程見盡打柴

今年要求球員養生留力過聖誕

呢條友就心雄係咁攻 唔聽領隊指令

仲想加人工 吾系甘牙

可能雲加無指令比佢地

come Chelsea la

應該冇體力 連續作客&被搶迫

轉會啦

條路…

哥狗候住我地山狗

同類三分親

真係好似踢緊街波咁
咁樣做法得一個原因,個領隊冇叫人上前迫

hillgod

軌都三連作客啦 英超隊隊都迫搶嫁啦
除左獌同阿

認真
離開阿狗先有前途

阿狗不嬲身體對抗差，俾D黑鳩撞一撞連道氣都洩埋。

睇下奧燒

街場都走得多過佢

Ozil真係冇心踢

係時候回家了

曼冇迫搶？

學師兄rvp條路啦

今時今日做獌仲衰過妓啦

諗起N年前ROSICKY